男朋友下個月生日

話說男朋友下個月生日 想比個surprise佢
無乜idea😥有無人比下建議
送咩比佢？果日既行程？（有2日假）
男人收到咩禮物先會覺得開心surprise?
感激

你隻豬

唔想比住同埋佢都唔中意呢d

利申 真絲 一齊就2年啦

邊有正常男人唔鍾意

可能佢係中意既 不過佢控制到

認真
預幾多筆直？

$5000掛
都係岩岩出黎做野
同埋佢唔係好著重物質野
平時中意打機睇書

$5000 notebook都唔夠
用3000買
Wireless earphone或KINDLE E-book
2000食餐好啦

兩日假好難唔book酒店
去澳門行下都好

一齊2年都唔掂你

離哂題問緊送咩比男朋友驚喜啊

送男孩一個子
就是孑孓